1. [Jouer](https://www.kogama.com/games/)
2. [Construire](https://www.kogama.com/build/)
3. [Magasin](https://www.kogama.com/marketplace/)
4. [Nouvelles](https://www.kogama.com/news/)
5. [Classement](https://www.kogama.com/leaderboard/)

1. Connexion
2. Signup

Politique de confidentialité
============================

Mis à jour le 9 janvier 2024

1\. Général
-----------

Cette politique de confidentialité régit la collecte d'informations personnelles identifiables sur toutes les plateformes sur lesquelles KoGaMa ("le Service") fournit ses services, c'est-à-dire les sites web kogama.com et kogama.com.br, tout site web sur lequel nos jeux sont intégrés, ou en relation avec l'utilisation des applications mobiles disponibles sur Google Play et l'App Store d'Apple.

Nous nous efforçons de ne collecter que le minimum de données nécessaires au fonctionnement du site et de réduire au minimum la durée de stockage des données. La présente politique de confidentialité est incorporée aux conditions générales du service et en fait partie intégrante. Réfère-toi à la section "Collecte des données" ci-dessous pour obtenir des informations sur les données personnelles que nous traitons et sur la manière dont nous les stockons.

En créant un compte, en accédant au service ou en l'utilisant, les utilisateurs acceptent d'être liés par les dispositions de la présente politique de confidentialité.

### 1.1 Le GDPR : version courte

* Nous conservons ton adresse IP afin de faciliter le fonctionnement technique du site et d'assurer la sécurité de nos utilisateurs.
* We store your email address if you provide us with it and you are old enough to do so. We may ask for your parents email address if you tell us that you are less than 13 of age in order to inform that an account has been created and ask for consent for certain features
* Nous utilisons des publicités pour assurer le fonctionnement du service. Si tu as moins de 13 ans, nous ne partageons aucune donnée personnelle dans ce cadre, mais dans le cas contraire, nous te demandons ton consentement pour partager certaines données avec nos partenaires afin de faciliter un service publicitaire personnalisé (voir ci-dessous pour plus d'informations).

### 1.2 Cookies

Le service utilise des cookies. Un cookie est une petite quantité de données (un petit fichier) envoyée à ton ordinateur ou à ton appareil par un site web. En général, lorsque tu visites le Service, des cookies seront placés sur ton appareil pour nous aider à te fournir une bonne expérience de navigation et nous permettre également d'améliorer notre site web et l'affichage des annonces. Plus précisément, le Service utilise des cookies aux fins suivantes :

* Analyse du Web. Nous utilisons Google Analytics, un service d'analyse du Web fourni par Google. Google Analytics place des cookies sur ton appareil afin de distinguer les différents visiteurs et d'analyser l'utilisation du Service par les utilisateurs. Les cookies placés par Google sur ton appareil sont utilisés pour collecter certaines informations, telles que la date, l'heure et le nombre de fois où un utilisateur visite notre site web et le Service qui a dirigé l'utilisateur vers nous. Tu trouveras plus d'informations sur l'utilisation des cookies par Google Analytics sur le site de Google.
* Cookies fonctionnels. Nous plaçons également des cookies sur ton appareil pour faciliter la navigation dans le service. Ces cookies sont utilisés pour permettre au site web de se souvenir des choix que tu as faits et de fournir des fonctions améliorées et plus personnelles. Par exemple, ces cookies peuvent être utilisés pour mémoriser le statut de ta connexion ou pour te permettre de revenir à une page précédente.
* Réseaux sociaux. Les réseaux sociaux peuvent placer des cookies sur le site Web de KoGaMa pour intégrer les réseaux sociaux (LinkedIn, Twitter, Google+ et Facebook). Tu acceptes de placer ces cookies sur ton appareil en cliquant sur les boutons des réseaux sociaux pour les activer. Ces réseaux sociaux ont leurs propres politiques de confidentialité et de cookies, que nous ne contrôlons pas. Consulte les sites Web des réseaux sociaux pour plus d'informations sur leurs cookies et sur la façon de les gérer.
* Publicités. Les fournisseurs tiers, y compris Google, utilisent des cookies pour diffuser des annonces en fonction de tes visites précédentes sur ce site Web et sur d'autres sites. L'utilisation du cookie DoubleClick par Google lui permet, ainsi qu'à ses partenaires, de diffuser des annonces aux utilisateurs de KoGaMa en fonction de leur visite sur le site et/ou sur d'autres sites Internet. Tu peux consulter aboutads.info pour refuser les cookies publicitaires tiers basés sur tes centres d'intérêt.

Tu peux refuser l'utilisation de cookies en sélectionnant les paramètres appropriés de ton navigateur. Note que si tu le fais, le site web de KoGaMa ne fonctionnera pas comme prévu.

2\. Achats
----------

Tous les achats de produits sont traités par l'un de nos fournisseurs de services de paiement spécifiques à la plateforme : PaymentWall, Google Pay ou Apple Pay. Réfère-toi à leurs politiques de confidentialité pour plus d'informations.

### 2.1 Bureau et Web

### 2.2 Android

### 2.3 iOS

* [Présentation de la sécurité et de la confidentialité d'Apple Pay](https://support.apple.com/en-us/HT203027)

3\. Collecte des données
------------------------

Nous recevons et stockons certains types d'informations lorsque les utilisateurs visitent le site. Outre les informations que les utilisateurs fournissent explicitement sur le service (pseudo anonyme, e-mail facultatif), nous pouvons recueillir le nom du domaine et de l'hôte à partir duquel les utilisateurs accèdent à Internet, l'adresse IP de l'ordinateur utilisé, le navigateur et le système d'exploitation utilisés, la date et l'heure de l'accès, ainsi que l'adresse Internet à partir de laquelle tu as accédé au service (y compris les termes de recherche utilisés pour trouver le service par l'intermédiaire d'un moteur de recherche tel que Google).

### 3.1 Ton compte KoGaMa

To use all functionalities on The Service you must create a KoGaMa account. Upon creation of a KoGaMa account, we ask you to choose a username - please be sure to pick one that doesn’t include any personally identifiable information. We also ask you to identify your month and year of birth in order to identify extra needs for consent. You will also be asked to provide an e-mail address if you’re above the age of consent, or an email address of your parents or guardian if you are not. This is entirely voluntary, and if you choose to do so it will only be used to communicate news from the games on The Service.

You may play games on The Service without creating an account, but only if you are 13 years or older.

### 3.2 Communication entre utilisateurs

Le service permet aux utilisateurs de communiquer de différentes manières. Les messages privés et les messages en jeu ne sont stockés que le temps nécessaire pour assurer une livraison stable, puis ils sont supprimés. Remarque : la divulgation d'informations personnellement identifiables est contraire aux conditions générales et ne doit pas se produire. Toute information personnelle identifiable révélée dans le cadre d'activités en ligne sera accessible à d'autres personnes qui peuvent accéder à ce contenu. Nous supprimerons les informations personnellement identifiables si nous sommes informés d'une violation de cette règle.

### 3.3 Consentement au RGPD

Upon accessing The Service, you will be presented with a dialogue that allows you to either consent to us processing personal data as outlined in this Privacy Policy, or to decline to the processing of personal data. If you consent, you may choose to withdraw your consent at any time by contacting us at support@kogama.com.

Si tu retires ton consentement, nous cesserons de traiter les données pour lesquelles tu as retiré ton consentement, à moins que nous ayons une obligation légale de conserver tout ou partie de tes données. Le retrait de ton consentement n'affecte pas la légalité du traitement fondé sur ton consentement avant son retrait.

4\. Sécurité des données
------------------------

Nous utilisons des garanties physiques, administratives et techniques pour assurer la sécurité et l'intégrité de nos systèmes utilisés pour stocker des informations personnellement identifiables. Nous utilisons des serveurs hébergés par des fournisseurs certifiés ISO 27001 afin de nous conformer aux normes de l'Organisation Internationale de Normalisation en matière de protection des données. Nous ne pouvons toutefois pas garantir la sécurité des informations transmises au Service. Nous ne pouvons pas non plus garantir que ces informations ne soient pas consultées, modifiées ou détruites à la suite d'une violation, d'un contournement, d'une défaillance ou d'une interruption des mesures de sécurité. Les utilisateurs peuvent toujours demander l'accès à une copie de toute donnée stockée, à condition qu'ils puissent être clairement identifiés par rapport à ces données.

### 4.1 Divulgation d'informations personnelles identifiables

Nous nous efforçons de supprimer toute information qui nous a été communiquée en violation des conditions générales ; toutefois, nous pouvons divulguer des informations à des tiers dans les circonstances suivantes :

Nous pouvons divulguer des informations à des tiers qui nous fournissent des services afin d'exploiter, de maintenir et d'améliorer les caractéristiques du service, tels que les fournisseurs de services d'hébergement de sites web. L'utilisation des informations personnelles identifiables est limitée à l'usage nécessaire pour nous fournir ces services. Ces fournisseurs sont autorisés à utiliser tes informations personnelles uniquement dans la mesure où cela est nécessaire pour nous fournir ces services.

### 4.2 Obligations légales

Nous pouvons divulguer des informations à des tiers si nous estimons en toute bonne foi que la divulgation est nécessaire pour se conformer aux exigences des lois applicables, pour répondre aux ordonnances des tribunaux, aux assignations judiciaires ou réglementaires et aux demandes d'informations ou pour se conformer de toute autre manière à l'application de la loi. Nous pouvons divulguer des informations à des tiers si nous estimons qu'une telle divulgation est nécessaire ou appropriée pour prendre des précautions contre la responsabilité ou pour faire respecter nos droits ; pour nous protéger et protéger les utilisateurs contre des activités illégales ou abusives ; pour enquêter et nous défendre contre des réclamations ou des allégations de tiers ; pour protéger la sécurité ou l'intégrité du service ; ou pour protéger les droits, la propriété ou la sécurité personnelle du service, de nos utilisateurs ou de tiers.

### 4.3 Divulgation volontaire

Les utilisateurs peuvent choisir de divulguer des informations personnelles identifiables dans diverses zones interactives du service. Celles-ci incluent, sans s'y limiter, la page de profil public de l'utilisateur, le chat du jeu ou les jeux créés par l'utilisateur. La divulgation d'informations personnelles identifiables de cette manière n'est pas encouragée. Une fois que des informations personnelles identifiables sont mises à disposition, elles peuvent être collectées et utilisées par toute personne ayant accès à ce contenu sans restriction.

Si tu as accidentellement divulgué des informations personnelles, contacte [notre support](https://www.kogama.com/help/privacy-policy/www.kogama.com/help/support/).

5\. Publicités
--------------

Le service affiche des publicités à tous les utilisateurs non abonnés. La manière dont cela se produit dépend de la plateforme sur laquelle le service est accessible. Note que certains traitements de données relatifs aux publicités personnalisées peuvent ne pas nécessiter ton consentement.

### 5.1 Publicités mobiles

L'accès au service à partir d'un appareil mobile expose l'identifiant publicitaire et l'adresse IP de l'appareil. Nous utilisons le service de médiation publicitaire fourni par Google AdMob.

* [Politique de confidentialité et conditions d'utilisation de Google](https://policies.google.com/technologies/ads)

Tu peux configurer les paramètres de confidentialité de ton téléphone pour bloquer cette opération.

### 5.2 Annonces publicitaires sur le bureau

L'accès au service à partir d'un ordinateur de bureau active les cookies publicitaires de Google. Pour en savoir plus, clique ici (y compris sur la désactivation des cookies) :

* [Politique de confidentialité et conditions d'utilisation de Google](https://policies.google.com/technologies/ads)

6\. Modifications apportées à cette politique de confidentialité
----------------------------------------------------------------

The provisions of this Privacy Policy may be changed from time to time without notice and at Adventure Box Technology AB's sole discretion. We will post any revised Privacy Policy on this page and show the date the revised Privacy Policy was modified and the effective date of the modifications. If we make material changes we will notify you by means of a notice on this Site prior to the change becoming effective. We encourage you to periodically review this page for the latest information on our privacy practices.

La poursuite de l'accès ou de l'utilisation du service constitue l'acceptation de toute modification de la politique de confidentialité.

Si tu as des questions concernant tes données, n'hésite pas à contacter [notre support](https://www.kogama.com/help/privacy-policy/www.kogama.com/help/support/).

Joue, Crée et Partage des jeux multijoueurs

#### À propos

KoGaMa est l'une des plus grandes sources des meilleurs jeux en ligne créés par les utilisateurs, y compris les jeux de parcours, les jeux amusants, les jeux d'arcade, les jeux multijoueurs, les jeux sur Internet, les jeux de tir, les jeux d'RPG, les jeux de course, les jeux d'aventure et bien plus encore. Des tonnes de commentaires, les joueurs de tous niveaux sont sûrs de trouver de nouveaux jeux tous les jours. Sur KoGaMa tu peux créer et publier tes propres jeux.

© 2011-2024 Multiverse ApS. KoGaMa est une marque déposée
